屌撚爆智利老母

屌！

垃圾到
咪撚踢世界杯啦

屌智利

成班垃圾

上個盃點撚樣拎架

垃撚圾

Cup佢老母啦

針得

12角對0角

Cup

巴西

應該信玻璃個地獄主場

連輸兩場，第五都危

玻璃rc

南美波，古惑多呀巴打

屌利智

智利條粉皮出局未？

就算贏唔到仲有附加賽嘛

明曬，Thx

好奇咩 依個高原場地獄到爆